中環新地標 美利道重建率先睇

Zaha hadid事務所設計
第一眼⋯⋯ 好醜

標奇立異

小丑扭氣球

好反光，太陽射過去再反射去附近要商廈，租左附近嘅寫字樓真係多謝哂

青筋暴現的巨鳩